【保險】林作有向氏家族成員撐腰，連跳幾級坐總監房

黑過墨汁

真唔真架
呢啲有錢仔有老母撐腰都夠啦
佢老母搵啲uncle auntie幫佢買幾份保單都夠佢升職

有錢仔嚟講
佢都算奇才

保誠ceo幾有型喎

唔怪得成日講
跟我啦

搵錢嘅野，點會夠架
緊係越多越好

唔好睇到呢啲二三流所謂上流咁高

鬥有權有勢唔及大地產商
鬥惡唔及黑社會

究竟有無屌過10A

即係佢都係早前紅建聯嗰堆KOL100同系列出品啦

點會冇

連登仲有人J佢 打手feel濃到呢

屌唔落

我都想講

好似賣廣告嗰條友咁

向太簽一張保單＝你去洗樓簽一千張C9 單

我諗林作同MMC應該都係建制推出黎做KOL。

我諗連MMC都係。

唔知有無俾錢慕容呢

對青少年有影響力
姓向嗰兩件忽撚咗呀😂

10A可能覺得終身恥辱

Fb chok佢幾chok可能講埋點屌

屌到化撚哂啦

搵人查一查

對年青有影響力

好難唔屌

wfc

林作老細就好啦
出一份糧就請到林作同佢老母

請停止討論 PR Alert

黑過黑豹

睇錯左監獄

唔明點解會有人關注呢隻嘢
佢又無做過大眾娛樂或者咩慈善嘢
來來去去就係溝女搏出名

呢條友
仲有女痴埋去

黑社會連野飲都唔受人請
人情好撚貴 林作

嗰個咪就係裕美囉

就係屌到厭咗

才子點睇

把口都幾賤

遲早橫屍街頭

黑社會同律師真係最佳拍擋

龍五幾靚仔
周星馳年代到依加都無變過樣

林作個樣愈來愈似果啲變態殺手

So fucking true

睇錯連跳幾級坐監房

佢地認為啫 唔通搵G鋒咩

但呢家香港最惡同最有權 都唔係地產商同黑社會喎

老實講
而家係香港只要你有小許露底你係藍
你已經對年青人冇影響力

who?

原來係黑社會 改名 向作?

對後生仔有影響力

做人做到咁係得林作先可以

講真黑社會真係唔再係香港大晒
香港人都可以消滅姓向個社團幾次

呢樣真

以前都覺得佢型
但好似演出唔多

好彩10A同佢分手

好做唔做，痴埋撈黑果邊
想遊走黑白兩道，唔係個個handle到

過多10年
分分鐘變到君妖咁，變左另一個人
一係就比人揸痛腳，變左做人地隻棋俾人點
仲要而家時勢，撈黑=黐中共

好想睇下佢最後下場係點

佢屋企又唔係乜名門望族出身
搵返個靠山有乜奇

10A返去做律師，仲要國際大行
應該唔會想叉隻腳埋政治

佢係奇特

淨係向生 生意d保單分1半比佢都唔怕窮

Yung was EX AIA CEO back in early 2000

究竟向生有冇屌過林太

btw藍絲眼中嘅後生係咪35-40歲

Bomba

而家所謂黑社會全部都係支共門生
你要消滅黑社會要問過共產黨先

真係要推到啲仆街收皮

因為MMC明白哩個世係無建制/年輕/KOL哩回事，所有掂過建制既人都會變臭晒，做唔到KOL。

不如咁講 共產要滅姓向都係相當簡單
有咩好得過屈佢地犯罪

想問下其他巴打，會唔會介紹條女前度好低質，例如你知條女前度係林作俾林作屌過，會唔會不了...

我真係會，大家鍾意林作又鍾意我，感覺自己都係垃圾

對後生仔有影響力既人

林作。。。WTF

其實中美都就開戰
佢去newyork繼續做律師好過入場玩呢種泥漿角

折墮到要做藍絲

邊有人惡過共產黨

反面影響力都算係影響力嚟嘅

應該冇，筆錢拎咗去包屎家軍Rose Ma一個月陪瞓

依啲世界仔嚟

無咩折唔折墮
多條路幫人洗黑錢
自己又有賺

香港地大把依啲人

from wiki

原來佢曾經跟過清洪
分分鐘係清洪介紹佢俾向氏家族

諗佢都係同wrong hole 一樣做白手套搵食

Bob叔：林作好叻仔 搵好多錢！

諗起何志平
有靠山都無用
都係白手套，用完即棄

個傻仔真係以為靠自己努力

大後台喎

總監房

識嘢 人才黎

啱，但向家隱形財產唔係少，身家應該係幾十至百億地步。
比起啲一億幾千萬身家啲偽有錢人都仲係強得多。

小朋友屌大姐姐

首抽奇才

Cls

要食老閪裕美，已經算懲罰緊佢

幾好嘢喎呢條水都食到

條on9仔點游走到吖遲早玩死自己

死啦講嘢有啲似環球時報

呢條撚樣堅係煩
又唔係明星又唔係靚仔
咁都可以成日有人講佢

咪討論呢個核突佬啦

林作似係有精神病, 反社會人格

咁不如直接俾錢包起佢

係社團咩職級？

辛苦錢

一定有

拿起保單砸自己的腳

mmc點解要著到咁
乜事

佢做mckinsey junior associate, 唔係律師

同黑社會做交易

cheap

過多幾年睇林作跪地求原諒

真係睇樣就知係咩人

佢真係有錢咩, 真係有錢就mmc 唔會痴埋去一排就散啦

佢之前好似考緊NY牌？
遲早都升返上去啦，唔通一入去就做senior咩
你駛同個10A擔心

保險一向都係最好洗黑錢途徑
其他就係 賭場，拍戲

VERY dramatic!
What's his next move?

林作對MMC嚟講應該係一生嘅恥辱
人哋追擊裕美，林作係都要攻擊番MMC
識著呢啲on9仔仲要拍過拖真係人生污點

透過 HKG 分享一則貼文：朋友向華強成功放左大粉64g

諗起呢個post

有錢大把女

所以撈偏撈地產都廿幾年前已經開始奶共

林作其實都算係近年睇佢唔起既榜首

明明係過街老鼠

出海
咁著有咩問題

變咗何妖2.0

條友有個律師牌㗎

條褲有點核突
唔係露得多就靚

入職

泳褲嚟嚟去去咪都係個啲款
上身著埋tee喎 點算露得多

梗係，貪你排骨仔咩！

屌，又係靠關

我指條褲個design唔得
條褲個design想露後面，
但由後面睇，著到人地好似著錯碼咁，
大人著小童褲咁

睇錯咗坐監房

唔知醜算都係一種才能嘅話佢咪算奇才囉。

根本有家底就係人生大贏家
創業就大把人支持
不過最難係守業

挑！ 講撚到冇向氐撐腰保險業就唔黑暗咁！
事實間間都一撚樣！

痴黑搵個大靠山

講咩都唔驚比人打

黑過呢個

做保險撈到高層嘅，見到呢條友咁就上哂位有咩感想

每次睇，都覺得好真實。

其實林作係藍扮黃一啲都唔出奇。或者更有可能根本就係邊到有着數就埋邊到堆嘅人。 簡單講，邊個可以俾到錢同權佢佢就跟邊個嘅立場。

成日恃住個濕尻Oxford 數學學位喺度阿吱阿咗， 算把啦， 一年Oxbridge 有幾萬個畢業生啊，淨係香港去讀嘅都幾百個啦。

連登有班友日日討論佢其實就係佢要嘅劇本。就算你話佢點弱智又好點戇鳩又好，佢呢種人最怕無noise。你睇佢點promote自己就知道呢條友係靠玩呢啲招數上位。 買套幾萬蚊嘅西裝都要打鑼打鼓，你買層一千萬嘅樓咪要上Financial Times 頭版？ 幾萬蚊買啲用嘅嘢喎，有幾巴閉啊？ 中產收入人士去次遠啲嘅旅行或郵輪都唔止洗幾萬啦(隨時十萬以上, 是但坐Business Class去美國或英國都三，四萬)，去完仲無任何物質嘅回報，林作起碼洗幾萬有套西裝入手。以後著仲可以不斷吹奏，呢幾萬洗得係咪好抵？

真係有錢，成功嘅人幾萬蚊根本當碎銀。 人哋㗎林寶換四條車呔都幾萬銀啦，你有冇見過呢啲有錢人同條車呔嘅自拍post? 唔好再講呢條友啦唔該。

裕美個樣做乜撚

鄭敬基做咩揸住呢舊嘢

attention seeker 姐

唔係升唔升問題，人地唔係做緊legal field你明唔明
邊個話擔心佢，老屈唔使本
人地間firm好勁，唔係剩係做律師先勁嘅，junior好失禮你咩

我明白了
我將佢之前考律師執照同佢而家份工串連左
但其實佢入去做consultant一定有返多少專業知識
咁佢個美國律師牌係會幫到手架喎
我有講錯咩

不嬲剩係話你誤會人地做緊律師講錯啫
咁一定唔會冇幫助，miss hk個朵都唔會冇幫助添，增值自己幾時都有幫助架啦

咪係 睇到一頭霧水
我諗100個後生仔101個都唔鐘意林作

但做得大行consultant
通常都有某啲行業嘅牌，常見一係會計一係律師，
唔係有幫助咁簡單，可以講係基本配備

（除非做某啲專門嘅sector，例如n展醫藥，會係攞住n展牌工程師/醫生/藥劑師資格）

你點諗你喜歡啦，「幫到手」係你講先
識人冇專業資格都一樣入到mckinsey

咁實有嘅
通常係副修cs/math野嘅bba撚
無牌但有某啲專門技能

新技安

之前仲係連登開post叫人跟佢搵食

奇撚怪條友
有錢都做埋咁多on9野

之前有巴打話佢老母痴埋去受仔果邊

Bob叔都唔推林作保險

mbb冇咁多所謂專業人士
多數都係bba (gbus類)鳩吹友,搭幾隻做過industry嘅mba

多數冇乜乜柒柒專業人士牌
因為你做過其他工去考牌即係做過野雞公司,唔夠blue blood (mba個班例外)
呢d公司係鍾意請班細路返嚟做ppt "教" ceo做野
其實咪又係寫d老母係女人嘅嘢+data mining,之後打個公司logo上去收你50萬美金 (跟住d靚幾萬蚊一個月)

外國mbb會多d phd友,讀完science類phd冇飯開報asso
亞洲少

利申: 幫襯過幾次,隔離行

透明口罩呀

我覺得幾好睇

有咩問題？

借個位

咁先正包曬成個屎忽似大陸大媽
依家睇ig d台妹著泳衣全部都要露股架啦

黑社會轉做正行生意

可能唔俾屌

口爆得掛

咪就係
只要你有名校background (i.e. Cambridge, Oxford)同埋極高GPA就可以apply
根本唔會理你讀咩科
讀過art, history的人大有人在

了解更多：回覆＃158

I c
因為我有朋友係極高gpa bba撚自學cs然後入左
不過可能佢係歐洲做所以唔同瓜

連登仔幾日post一次，好撚煩，係咁幫佢marketing
或者，係佢搵人係連登搞
目的都係要make noise, 不論好壞，總之要出名

條柒頭如果俾人話佢肯定冇屌過分分鐘拎埋相/片出黎

同黑社會有關
幫林作買保險
隨時無得賠

地產商都猛批政府審批關卡太多阻住晒佢哋發展地皮，即係買咗地都起唔到樓......

令我諗起以前梁詠琪個西班牙老公
根本無人有興趣知
但傳媒日提夜提唔知為乜